梁家傑喺左右大局做緊主持 20200806

梁家傑喺 左右大局 做緊主持
20200806

#美國 #公民黨 #左右大局

美國封完TikTok再封阿里巴巴騰訊!
梁家傑公民黨滅黨盡爆心中情!
D100 左右大局 LIVE
(主持: 李慧玲、梁家傑)